點解運動場嘅人個個都隊隻腳上欄杆拉hamstrings？

佢地知唔知咁係犯咗兩大原則性錯誤：

第一，冇將盤骨向前扭，其實個動作係拉緊lower back而唔係hamstrings

第二，自己條hamstring係咪真係有需要拉？九成嘅hamstrings緊係由於glutes太弱，hamstrings做晒所有工作，做成hamstring緊嘅美麗誤會，練返強個glutes先能夠治本

咁你唔俾人真係拉緊lower back?